{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10957&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인에버스토리"
    },
    "text": "様々な一軒家のペンションを保有しており、テラスバーベキューが可能です。 また、ビームプロジェクターを保有しています。 エバーランドは車で20分の距離にあり、韓国民俗村は車で30分、龍仁自然休養林は車で20分の距離に位置しています。 一軒家型ペンションで購入客室ごとに住所が異なるため、住所の確認が必要です。 \"ゲウル街の白い家\"は京畿道龍仁市処仁区陽智面周北里463-4に位置しており、\"メロディペンション(メローディペンション)(5分距離)\"は京畿道龍仁市処仁区柳芳洞860-2に位置しています。 入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室は禁煙です。 事前予約時に送迎サービスをご利用いただけます。 イベント中は消毒/防疫専門業者を通じて徹底した衛生管理を行っており、プロジェクターを無料で利用することもできます(事前注文が必要)。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、利用時には人数によって価格が異なります。 バーベキュー場の利用時間は、自主現地決済で行われます。 最大人数を超過および保護者がいない未成年者の場合、入室が不可能であり、ペットの出入りが許可されません。 予約した施設と実際の画像は異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "エバーランドはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "エバーランドは車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "韓国民俗村はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "韓国民俗村は車で30分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "龍仁自然休養林はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "龍仁自然休養林は車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "一軒家型ペンションの住所はどこですか？",
            "answer": "一軒家型ペンションで購入客室ごとに住所が異なります。ゲウル街の白い家は京畿道龍仁市処仁区陽智面周北里463-4に位置しており、メロディペンション(メローディペンション)(5分距離)は京畿道龍仁市処仁区柳芳洞860-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室時間は5時です。"
        },
        {
            "question": "何時に退室しなければいけませんか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "事前予約時に送迎サービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プロジェクターの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、プロジェクターを無料で利用することもできます(事前注文が必要)。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、利用時には人数によって価格が異なります。バーベキュー場の利用時間は、自主現地決済で行われます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合や未成年者の場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合や保護者がいない未成年者の場合、入室が不可能です。また、ペットの出入りも許可されません。"
        },
        {
            "question": "施設の予約画像と実際の画像は同じですか？",
            "answer": "予約した施設と実際の画像は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、この上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 630
    }
}